[重溫]短型民間最強兵器 - 牧童笛

大家係咪忘記左呢樣野?

咁撚多口水dna, 唔好on9 弱智

笛會散，分幾節
一飛左出黎就無揸手

冇人叫你吹

屌你真係拎黎吹咩

唔係一體成型 會飛脫

P牌寧捨on9

我記得有個布袋

樓主真係完全唔識，大人既暴力世界係好撚險惡，快走

計我話鋼吸管最好
你知啦，好多時啲珍珠奶茶杯個服蓋好厚，所以個邊要磨返利少少

不過使用要小心，你知啦條邊利左好易𠝹親
如果飲野果時用電話無留意拮左入喉嚨
好大鑊！

申，我唔係講兵器，係日用品！

平水尺啦，人人都係地盤佬